你信唔信人死後會化蝶？我係港島巴士上，呢隻黃黑色蝴蝶係窗外停左十分鐘

行駛緊巴士，最少都60KM/HR，但佢吹到斷翅咁都唔肯走，佢真係好想同我地一齊去維園

佢頂左十分鐘，最後都頂唔住，我諗：你行唔到落去，唔緊要，我地會代你行埋佢。

一息尚存，抗爭到底

一息尚存
抗爭到底

信

好啦

我信

我代你繼續飛落去

搭順風車姐
唔好諗咁多
變做鬼報仇好過啦

五毛

不過起咗你底又唔似 唔好玩膠啦

信

一息尚存

梁烈士

你若放棄
誰佑我城

有啲手足今日想出已經出唔到了，我地代佢行落去

我信 我真係遇過

一息尚存

代你行落去

咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

唔好喺連登放tg

屌你整喊我

推 香港獨立 民族自強

呢啲係咪就係古代詩人既情懷

黄黑色？似咩

有無拍撚死佢

信，嫲嫲過身係屋企有隻大蟋蟀，平時蚊都冇

咸左

喊完記得去行街

窗外面啊ching

我信
記得唔知邊次集會係添馬
見到隻蝴蝶一直都唔走
係咁飛 果陣覺得佢係周同學黎

係架無滿既968
我屌曬班怕死既元朗人

Five demands
Not one less

仆街 喊左

喺車入面就唔會咁啦
連登係咪真係咁多弱智

無聊

唔講咁多
一息尚存
抗爭到底

請大部份人考慮搭黨鐵，只搭巴士係聚唔到人
樓主可否 pin

香港人，起行喇

封左你隻5毛好耐

冇錯啊,咪搭順風車去維園囉

香港人一陣見

呢條毛得閒就會係其他post做分化，高級5毛黎

我都信

我哋一齊行落去

!!!

傷心都接受唔到好正常
記得好好休息 喝水 強身健體
最後香港人會贏

當晚係太古廣場都有隻飛蛾停左成晚

化灰就有..

搵共產黨報仇都比人屈毛

我死左寧願化鬼都好過化蝶

一日未贏 就算死左都唔停得低

義士

單身巴

濕左

信，可能係義士手足化蝶陪我哋行

你阻撚住cc台自high實屈鳩你五毛

信
陣間見

唔好覆五毛

轉頭見

周撚為都見到你屈毛，次次有人講啲唔同意見嘅時候，你就沖出嚟屈鳩人

推

on99 成班弱智

最簡單既嘢偏偏冇人做

屌

我地去維園撲蝶

手足，你行唔到既路，我地會幫行埋落去，一直以來辛苦你了。一息尚存，抗爭到底。

寧化破蝶 不作蝗蟲

你都on撚9，指出5毛叫屈毛

又彈出彈入，高級wo

總之同你唔同聲氣就係五毛，條友屌都無屌過，你一張圖都冇就話鳩人哋五毛

😢

手足

吹咩

嗯 自己衡量風險
希望見字嘅 幫手出一分力
為其他手足行落去

唔知以後仲有無機會同你地和你行 和你shop

Push

Push！

你想整喊邊個

pined
1點打後真係唔可以巴士

推1

駁5到😅？

感動

收皮把啦你班連登仔，平時就屌人迷信撚，而家就成堆圍爐打飛機

信，試過有隻成隻手掌咁大嘅飛蛾飛入我屋企嚇到我瀨屎

唔好咁嬌情好唔好

其實用科學嘅角度睇 其實只不過係佢咁啱撞咗個車窗跟住畀啲風壓住走唔到

手足
我地會行埋你果份

你諗太多
時不時都見到

梓樂 彥霖

呢隻蛾嚟㗎喎

你行唔到落去，唔緊要，我地會代你行埋佢。

推呀

推 cwb 見

屌 你地真係上哂腦
抗爭還抗拒 打氣還打氣
咪撚咁中二病上哂腦先得架 化蝶

點解

陣間你又比人屈毛架啦阻住人地打飛機

信，手足盡了力，同行！

唔係點呃like啊

死都要去

不要同on9駁浪費時間。就好似大家唔會同藍絲駁咁

push

同行
毋忘初心

諗多左

樓主

樓主寫字有一手整喊人

係呀 隻蝴蝶搭順風車去你屋企採你老母個臭西入面啲蜜汁

似梁山伯與祝英台故事

push

一齊去

tui

我信
諗起果陣金鐘

瑪雅民族信人死後化蝶

香港獨立 唯一出路

冇事實根據，造謠

偽科學

飛蛾

Tui

一息尚存，抗爭到底

屌你 放tg

今日要打好主線
冇得退

咁迷信仲笑藍絲無腦

再次證明連登學生多
情緒主導行動

國安法通過了
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的不完全apps集合在這裡
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
正能量滿滿der 比心：3
以後要舉旗就舉紅旗 要唱歌就唱紅歌
#比小粉紅更紅
#比左派更左派
#裝呢個App就唔會俾人拉

手足，我地會成功

啱呀你做埋d嘢成個藍絲咁

做咩講到佢頂唔順咁
佢搭便車費事全程自己飛去咁攰啫

寧嗚而死！

好多感性撚係靠呢啲情感思維行落去
由佢哋啦
有時啲野又唔可以唔信

屌奶星 動物傳心師都出埋黎

係，吹？

大佬呀
要抗爭都唔係要怪力亂神架
要拉埋動物黎煽情，中二病上腦呀你

憑一口氣，點一盞燈；
要知道念念不忘，必有迴響，有燈就有人

黑色

點解係五毛

笑撚死
講埋啲9野
到底有無腦
你架車經過墳場係咪又話 有好多人想行都行唔到

連登仔打飛機真係出神入化

大家唔好放棄！

使撚吹你咩 傻鳩仔
做埋d柒嘢

咁嘅垃圾post都有4千幾個正皮
你哋以後唔好再笑動物傳心師

我地代佢行落去
一齊行落去

咁你仲覆？

我成日踩死佢地啵

呢個post真係要慢慢bin

係咪弱智嫁屌你老母

又黎呢啲浪漫主義嘅on9仔
Block撚咗佢算數
睇到都覺得躁

我信。。。

信
信念係殺唔死既

蝴蝶死都堅持，我哋都要堅持到斷翼

我鐘意覆關你撚事？
笑鳩你都唔得

嗚

如果呢D傷春悲秋，懶浪漫
會幫到想出去既人
有多少少力量
咁我唔介意做個on9仔
你都可以用唔同既方法鼓舞下同路人

七一開始前Post
都係想鼓勵自己
啫係自high
依加離開港島
我先到咁多正評，意料之外
我都知呢D好on9，但我都做一年幾既on9仔對抗世上最邪惡既政權
我唔介意做多次on 9仔